今日見到好多好後生既女仔都係前線，敢講香港所有冇去過既人都係垃圾

成班垃圾屌你老母